到左金鐘同中環既巴打任務完成了

岩岩行完見到好多人留底
唔係等人既各位今日任務完成可以離開啦

散水

tear gas warning

返歸食飯啦

可以返屋企瞓較

下個禮拜再玩

P

可以去天后再開始過

響應李卓人呼籲

等中聯辦班速龍同防暴慢慢企

勿戀戰 ww2聖誕都有停戰

今天不勇武今天不勇武
今天要和理

返天后呀

快啲返屋企，沖個熱水涼，唔好淋病呀

推

下雨天 凝造香港人慘情氣氛

已經返到屋企...好撚攰今日，曬完又落雨

3回點果場雨草地浸到上腳眼，濕住行到去PP

中環走了

勿去中聯辦
今日和理非
行完就返屋企！

SoGO門口附近果幾條路其實塞左好多個鐘!
銅鑼灣地鐵站既人目前係入唔到去 又出唔到黎
如果未入維園既求大家唔好擔遮
左穿右插就可以殺出條路去維園

我由四點係銅鑼灣sogo到維園果條路塞左三個鐘
依家關遮殺出一條血路先可以到到維園
但結果維園原來好少人
個個塞哂係地鐵站附近

千其唔好行去皇室堡 sogo個方向
呢條街係對流緊
因為有好多人未去維園架

維園目前其實好少人!!!

大家唔好怕淋雨 因為塞左咁耐 都因為個個都開遮

番屋企沖涼啦

維園現場好少人

not tg its raining
it will rubber bullet

大家知唔知今日喺創造緊一個什麼歷史?

但我知道外國媒體係形容緊今次可能係歷史上
最和平最多人但同時係非法的集會
你試想下
如果和平收場 外國會有幾咁驚訝
幾咁佩服

呢D效果 並唔係靠賣全球登報
亦都唔係靠大家做國際文宣做出嚟
係靠身處香港仔的每一個你地一步一腳印行出嚟！

大家今日可以滿懷驕傲！

sogo附近

返屋企同屋企人食飯

由班仆街罰企

散啦

塞曬地鐵 加上都呢個鐘數 入完就離開

已經塞左三個鐘 好多人係唔知塞緊d咩架

咁大雨，返屋企沖涼啦

散水 plz 下個禮拜再嚟過

唔洗擔心今日勇武要留低support

今天勇武都休息一晩

兩點半出未到維園，走唔走好…腳都企到痛

其實係因為大會無define 出入口
佢寫明天后入，銅鑼灣出會好好多

再行過~

銅鑼灣出入口係塞爆左

銅鑼灣出入口 sogo附近 至金鐘方向係塞哂

休息一晚，返屋企沖個熱水涼，拒絕淋病

返維園再行過

翻屋企或者去多次維園

721 811

push

係 辛苦大家啦 下次再黎！今晚返屋企

行完返到屋企打卡區

突發！西環有狗查市民，大家小心
大家唔好去西環，去西環的都是鬼在做戲

中環手足去維園集會

嗌左碗米線
你班警犬慢慢等

返去沖個熱水涼啦 淋咗成日雨 行多陣街好返去啦

行到IFC就返屋企

返屋企沖涼先，濕撚哂

返去開房屌警嫂啦

行返維園天后先走

行咗咁耐辛苦了

水浸住腳行到中環，跟住答左地鐵返去了今日辛苦晒大家！

中環止步，西環勿近，回頭維園，由天后入
十一點完 煲爆人數

「維園要人」民陣集會去到夜晚十一點！絕對唔怕遲！

行完就走

坐係到嗰啲休息夠好返屋企喇
我都準備返屋企

立即散水

中環食埋飯，就返屋企

left

推到11點呀手足

行完散，叫人散，唔散自己都走
千企唔好留守中招

食完飯返屋企
西環警總不了

返屋企抖啦

仲有力既返銅鑼灣食飯去維園坐多陣

Up

Push

推 去食個飯 返去沖個涼

返屋企休息

求大家散水
真真正正和理非一次
就請試多一次和理非

it will rubber bullet

食飽返歸訓教

行完就散

一齊翻去揾警嫂發洩

中區警署走啦
鐳射槍都會無電

散緊

辛苦了🙇🏻‍♀️

返歸啦

散水返屋企飲湯

今日淋雨辛苦曬 返去沖個熱水涼早啲休息

返去好好休息